黃大仙街坊夠鐘放學喇 班狗因為個菜刀斬人呀伯癲撚左

直播班狗鬧消防鬧記者
比記者屌返轉頭